中國譯克羅地亞, 但其實譯克羅西亞更合適

t 唔發音的

就算台灣用克羅埃西亞可能太多字, 咁用克羅西亞都比克羅地亞似原音

應推廣克羅西亞

黑囉閪呀

高A沙

大把唔合適啦
安巴比 根本應該叫 包皮

Hrvatska
克羅地亞